［新文宣方法］巴士上嘅藍絲都好留意我同老母傾電話

話說我好擔心㩒唔到錢，或出現銀行擠提情況
你知啦，緊急法一出咗，分分鐘限制埋你每日提款額都得
呢幾日個個去排隊㩒，我雖然係窮撚，但銀行入面全部都係血汗錢，當然要㩒晒出來。今日我喺巴士同老母傾電話：

喂呀嗎
你睇吓你公司附近銀行櫃員機仲㩒唔㩒到錢啦
我好擔心之後可能會限制提款啊
妖金管局澄清左有屁用咩
林鄭夠之前話唔會用緊急法啦，最後咪又係用咗
真係信佢一成雙目失明呀

我好驚佢之後又失驚無神出緊急發限制我哋提款
快啲拎晒啲錢出嚟換晒美金先啦
依家中美貿易戰你都見啦
人民幣匯率起勢跌
依家香港咁樣攪落去，真係好驚港紙都會跌到爆
換咗美金保值先

啲官員幾十萬一個月佢哋梗係唔care啦，
但係我哋嗰啲一毫子都係血汗錢
真係唔好同班官玩啦
屌佢老母，佢哋嗰個屋企人都係美國英國
分分鐘自己已經喺嗰邊儲埋儲埋好多錢啦
你以為佢哋真係蠢人咩屌

係啦係啦你睇吓有冇啦
有嘅話咁得幾多得幾多啦
好似話依家啲櫃員機已經限制左個金額啦
再講啦再講啦

最憎人偷聽我講電話！
希望班仆街藍絲唔好咁撚晒啲錢喇

自推1/10

自推2/10

自推3/10

話你知咩叫和勇合一

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

尋日叫左d三姑六婆去拎

自推10/10

琴日出去，坐隔離嗰呀叔係咁望我電話又扮唔係望咁

好似唔錯, 打多D電話比老母先

呢招得！我周圍去大大聲講電話先！

有冇人用緊

正
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）